遊行班撚樣我屌晒你地老母

你班暴徒開撚埋d濕尻post講到好似出去打仗咁 屌你地老母咩
Block尻我啊笨柒